如果一定要搞街頭遊行，現階段起碼要「民陣」肯落水先得。

利申：我反對而家任何街頭抗爭，因為現階段應該係盡量減少自己付出既代價。

退後一步咁講，就當真係好想遊行。 面對而家靜咗咁耐，要搞得返起個勢，第一步最起碼係要民陣肯吹雞先。 始終佢號召力最大，一日佢唔撚吹雞，靜左咁耐冇民陣一定冇人睬你地。

補充

一係你哋就日日喺民陣fb 洗版

但係佢睬你嘅機會都應該好細，因為民陴基本上搞唔到非法遊行

洗撚咩, 連登仔話出得去既人預左比人拉

無用，落水都會俾黑狗ban遊行。